點睇C朗踢多百幾場先領先多2球？

數據至28/4/2019

C朗: 600球190助攻 (801場)
美斯: 598球231助攻(682場)

屌，踢多兩季有突先入多2球，仲要助攻少幾十次

Source:

不過明顯阿朗多幾萬個充滿鬥志嘅眼神

你唔講北京電視機邊有賤種會入來回你

佢地唔敢回

巴塞的確好屈

yes，C朗踢多幾百萬場都只係多一個歐國盃

費蛇3冠曼
3年2聯賽冠軍嘅皇馬
意甲7年冠嘅祖記

全部都係垃圾

係
靠團隊就痴到獎
反而靠自己就乜柒都冇
國際賽贏唔到個人獎

原來足球唔係團隊運動

C朗：葡超+英超+西甲+意甲
美斯：西甲

緊係唔係團隊運動啦，朗迷唔係成日話咩一己之力咩？
做乜8強收左皮之後又變返團隊運動？

係咪想玩如果論？如果美斯踢港超一定人唔到咁多！

咪就係
如果美c入埋14年WC決賽嗰球半單刀
同埋美洲國家杯決賽嗰球12碼
就已經追平左啦

c朗適應力都唔錯，適應過咁多隊波同聯賽，世三隊友又比較少

究竟咩人先會改自己名做唔中意既球星
然後日日開post笑9人

摩迪世一唔計
三冠曼隊友唔計
皇馬黃金中場唔計

係，駁唔到就要屌下樓主

追平？講緊實力呀？

西甲

花6 : 2朗

駁你做乜
日日係到比美斯c朗
其實悶唔悶你都真係幾撚得閒

對唔住，以後會入紙申請先比較

唔好嬲啦
有世界杯亞軍都好好㗎喇

如果佢有機會生仔既

應該會改個仔名做牙朗 跟住真係日日屌牙朗老母

牙朗係咪雞姦埋你老母

究竟依家邊個駁唔到數據就嬲嬲豬？

係，駁唔到就要屌美斯迷

又駁唔到

C朗以前踢4-4-2個翼，係球隊第4/5得分點

啱呀，生涯總數一向唔計

堅持落去啦 每日講同一樣野都證明你好有恆心
依樣野你第時諗番都係一大成就黎

係，美斯一定無踢過翼

yes ar
叻叻呀你

08仲費sir賭，要入多過唔知幾多球，先一嘢爆上嚟

都冇駁你
咪話如果美C入埋個兩球波，
就可以追到左C朗入球數囉
你一開post講入球數，
跟住無啦啦又話講緊實力
洗唔洗驗腦

我都唔想堅持，係阿朗成日俾笑料我堅持咋
BTW 駁到數據未？駁唔到就記得繼續老作屈我ok?

哎唷唷
究竟係邊個無視個po講數據，自己係到講乜9單刀先呢？

我地美斯球迷 對住C朗拿度一定要不擇手段

你話美C差兩球
我話如果佢入到嗰兩球波就追到
咁叫無視

最接近神嘅男人

啱
咁點解實力唔夠先數據會差又要驗腦？

比較漏左兩個人既十二碼

點解要駁你先
邊撚到有老作屈你

利申：美斯迷

你up乜鳩呀
對唔住，唔應該叫你驗腦
唔好簁錢

又黎啦又黎啦，駁唔到就老屈再人身攻擊
BTW講咁耐廢話，駁到數據未呀？

好撚好笑

好撚廢呀朗

佢有「如果」兩個字咩？

回樓主

代表美斯入球叻d

完

此post已完

拎晒啲次級聯賽出黎做咩，遲下佢去埋中超港超你記得加埋

又唔計啦？
小組又唔計？
賤種朗迷計唔計強姦

盃賽不嬲淨係計決賽朗迷on99 po埋d 8強4強出黎

踢多d低水平聯賽多分d?

一陣又要扮話自己只係憎花迷

但依家牙朗先係小花

樓主呢個係球會入球數

唔比較埋國家隊？

無私囉

咁唔好煩啦，一陣又要一樣一樣慢慢計，下次又12m數，再下次又tap in數，再下次又雞姦數

一次過啦，單季進步最多個季牙朗幾多球呀

想問我朗幾時拎過葡超

費格遜去到2007嗰期已經唔係咩442啦
以前玩過fm都知有隻4231 Asymmetric

求其一個垃圾球員踢祖記： 意甲

淨係歐聯淘汰賽仲要係八強打後先計嘅咁
叫牙朗拎返啲歐洲金靴獎出來啦
橫掂都無用 唔計

美斯都唔係踢正前 唔應該用入球多少黎比較

收皮啦你
咁聯賽入波而家計唔計呀

聯賽計 歐聯唔計

葡超？想偷雞？

雞姦朗d打手吹到雞姦拎埋葡超

有話佢拎過咩踢過咋
如果講拎過仲唔講埋幾多歐聯咩

「你up乜鳩呀」
笑撚死😂

朗迷：小花有沙維小白磅住 我朗有咩隊友？

牙古路柒唔切